已經可以百份百肯撚定鳩登果班係熱狗城邦而唔係郁民支持者

平均30個得1個係企係郁民果邊
果29個全部支持葉傻西
本來移民到黎連登想收山架啦
而家連郁民都敢咬姐係迫9我出山
我決定全力狙擊終極反骨既熱狗同城邦派, 你老母個傻西, 網絡似胖虎, 現實似靜香既傻西

咁睇得起個痴線佬呀，唔係笑人投共失敗兼失業咩

佐倉凌音(疑似葉正淳)
索尼飯都支持攻打myradio

post？

等我幾個响高登孤軍深入

ck之前分析呢個邪教又中個排列應該城普熱至真，而且選舉最後三日預測黃洋達會做弒父達